新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (9) 玩VR 10個有9個沉迷緊 第10個就係你

Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家!
注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢

Oculus quest 2官網資料

Oculus Quest 2 Full Specs: ‘Nearly 4K’ 90Hz LCD

肉眼觀感大概係1080P+至2K以下左右 每人視力唔同 IPD唔同 有無帶眼鏡又唔同

美森訂購 免運費直送香港 $2362 HKD

Oculus quest 2解像度比較圖

Quest 2目前係最抵玩VR Headset 只係賣23XX 可Wireless玩Steam VR
排第一既係HP G2係最清 賣5XXX左右 但有線式

你部電腦夠唔夠力推Steam VR?用SteamVR PerformanceTest下面可以CHECK

只供參考 TEST既結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個TEST太舊了

Oculus quest 2好似你而家用緊果部電話咁 可以拎出街玩 唔洗額外感應器/鏡頭之類 佢本身係行ANDROID系統 有自己既遊戲平台畀人買Game玩
當然最重要係可以玩Steam VR(需配備電腦 USB或Wifi連接)

官方平台Oculus Store

有其他分類 Rift ,Go, Gear VR果D唔洗理
自己睇Game list 平均一隻大約幾大容量 再決定買64GB定256GB

PC版Oculus Store上既Game只限電腦版(即係Rift版) 係無Quest 2既Game賣呀! 要買就係手機Oculus Apps 或者 Oculus Quest 2內置Store度買 唔好買錯左PC版Oculus Store上既Game呀!!!!

亦都有第三方平台SideQuest 比較多獨立廠出既免費遊戲

Oculus Rift Store同Steam VR一樣需要電腦 大部份VR GAMES都有Rift版同Steam VR版,亦有獨家作品係自己平台 睇你想玩咩

同一隻VR Game可以分為Oculus版,Rift版同Steam VR版呢三個版本 Oculus版者唔洗電腦好似手機Game咁但畫面會降左級
Rift版同Steam VR需要電腦 畫面最好

Oculus平台包括Quest同Rift係有跨平台購買 一雞兩味
意思係Quest Store買Game 自動獲得該款遊戲的Rift版本 唔洗再買

注意係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本!
Steam同Oculus係敵對公司 點會有跨平台購買咁好? 跨平台連線就有 唔係所有遊戲都有跨平台購買!

自問自答

1.如果只係想玩Steam VR 容量幾多好?
唔關事買64GB夠用 因為Steam VR要PC去玩 容量幾多完全唔關事

2.Steam VR有咩game 幾錢? 硬件要求高唔高?

自己睇

3.Steam game好貴!
去allkey睇睇

10月尾steam好似大特價自己執生

4.想玩Steam VR 有咩要留意?
買VD 即係Virtual desktop
一樣可以幫你以Wireless 方式玩Steam VR 必買!

Virtual Desktop $19.99美元 一定要係Oculus Store買 唔好買錯

另外有AMD Relive for VR教學(免費 )
但只限AMD顯示卡用戶使用

Oculus 日後官方會出免費版Virtual desktop 叫Oculus Air Link 一樣都係Wireless方式連去電腦
但係仲未出

Oculus Quest 2連接電腦方法

可以插USB或Wifi連接

1.插USB線請下載PC版Oculus Store(官方)

(如果Router好慢...又想玩 是但街買Usb3.0線都得 唔洗買官方USB線
btw Oculus quest 2個Type C插電位受唔住USB線3m長既重量 個port好易壞)

2.Wifi連接請購買Virtual desktop (非官方要畀錢)
Virtual Desktop $19.99美元

(Router只少Wi-fi 5 5g速度)

注意不論以任何方式(USB線或Wifi)連接電腦畫面經過壓縮 解像度會有受損

最右藍色字;原生Quest Game畫面
最右紫色字;經VD以150mb biterate壓縮,畫面貼近原生 但延遲會增加
最右綠色字;目前延遲最好,但畫面有損

強烈意見用Virtual desktop 遊戲體驗係最好

FAQ 感謝Gamel提供
1.) 應唔應該加錢買elite頭帶？
關於頭帶問題一律等第三方出 官方elite頭帶極易爛!

感謝gamel 提供詳細VD設定教學
VD設定連線去PC 過程會比較繁複 睇清楚步驟 伸手黨一律唔會理

帶眼鏡點玩VR? 買Lens!
1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

已買機既人 常見Q&A 有請阿A貓解答

1.屋企無位玩 可以坐係度玩?
A貓:可以坐係玩 但絕對唔好 坐住玩好易暈 要企係度玩
只有睇戲可以坐或訓住睇

2.點解玩VR果陣用手制轉身好暈...點算?
A貓:咩Games都好 唔好用手制Joystick轉身 轉身要你真人轉就唔會暈

3.但係我跟足上面既指示玩 要步行既VR Games一行前就好暈...
A貓:好簡單 當你行緊果陣 左右手輕擺/左右原地輕踏腳 FF緊自己真係行緊,目的係FAKE自己個大腦以為真係行緊 減少暈既情況

4…………..都係好暈
A貓:所有VR Games都有teleport幫你 唔明? 睇Link

5.係Oculus Rift睇中左隻獨家Game 無Steam VR版 可唔可以用Wifi連住電腦玩? 唔想插線?
A貓:可以 用VD一樣玩到

6.裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

7.IPD即係?
A貓:只有中間係Sweet spot IPD有1,2,3格 要搵岩IPD格數 每人眼距唔同
如果你好似連公廁對眼咁 雙眼闊過西 咁無辦法可以睇到清
Quest 2 IPD第3格最大68 有人70都OK睇到

8.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

9.部機鼻位漏光? 你部野壞左呀!
A貓:正常設計 聽講係防止水氣焗住影響鏡片

10.點解我玩左1個鐘左右就好累 VR係唔係唔岩我玩?
A貓:絕對唔係! 全世界人都係咁 老玩家其實係咁上下
因為VR Games同平時玩家用機PS4 電腦Games好唔同
比較消耗精神加上要長期兩邊拎住手制企係度玩又食體力
最好精神夠有體力 唔好空肚玩

11.Beat saber點入歌?
A貓:去呢度

12.可唔可以將Quest玩緊畫面射出電視 Ipad 電話?
A貓:只要裝有Oculus Apps都可以投影畫面到行動裝置
電視就要用Chromecast

13.下下都要除VR鏡先可以睇返實現好唔方便...
A貓:係Quest設定->實驗->可以SET拍一拍側面機身轉睇出面情況 唔洗
下下都要除VR鏡 前提要開左守護神

14.用VD玩VR Games佢自動幫Set電腦MOON解像度細左? ON9?
A貓:係Quest 入面既VD設定->有個Use optimal resolutio->關左佢

15.用Amd 顯示卡用VD Latency好大...點算?
A貓:係PC既VD設定HEVC

16.有無保養?
A貓:當然係無不過有問題可以去返美森要求退機 退錢或者換新機
運費自付(好似有時限 30日內? NOT SURE)

VR呢個伏大家一齊中

Quest 2 Demo入門APPS推介
First Steps for Quest 2同Oculus First Contact 新手一定要玩呀
歡迎進入奇妙世界!

First Steps for Quest 2

Oculus First Contact

Bogo

Beat Saber - Demo

Space Pirate Trainer - Demo

Sports Scramble – Demo

Creed: Rise to Glory - Demo

SUPERHOT VR - Demo

Elixir

Journey of the Gods - Demo

Bait!

Steam VR Games List ! 2020

玩過BeatSaber之後 我搵到做運動既意慾

lm

+1

玩埋打拳啦
星期日玩，今日重痛緊

星期一先真，痛兩日

呢舊野最大缺點就係controler成日撞眼罩 頭頭

係SideQuest下載既GAMES去返QUEST2 全部->不明來X
我屌

要小心，我上次vr打拳用錯力，肌肉撕裂
左手廢左成個星期先用得返，依家仲未recover full power

香港人真係好大壓力

咁大鑊

太真實＞太投入係會出事

咁呢隻game係發洩方面的確唔錯
有時係度扮葉問 連環打佢個頭

nono, me play fitxr got fk, not other boxing game

新post lm

打喪屍嚇到瀨屎
Btw 64Gb淨玩Quest store game暫時都Ok 未需要del game

Quest store咁少game

steam vr 免費game 必試 pokerstar vr 同 the lab

pokerstar 毒撚平時少同人講野， 係入面練下傾計一流

不過全英文.

無計電腦廢

有冇人識電腦sync custom song 去beatsaber
連左headset, 入左bsaber個網,
揀左歌 禁download -> 唔知down左去邊
禁隔離個 cloud icon -> 話finished task , 戴返headset 鬧fail

一拳超人 打到飛起

我淨係裝左個入mod既exe
之後已經可以喺game入面搵歌dl

LM

頭太大， 搞到眼同鏡個距離有d遠， 面罩既話，除左官方個薄身罩，咁係咪冇其他相關既產品？

Need to wait, 3rd party coming out soon

如果想用quest 2 個mic 傾計有冇野要set? 我入到game 佢detect 唔到我講野

係game入面搵歌dl 我都得,
我係想試係電腦dl sync返去headset
始終用電腦 browse 會快啲 同 易啲

你係Steam版定quest版

Quest版

sorry 我剩係識Steam版

我已經想upgrade電腦
買quest store game同唔到fd連機

我都淨係識steam
Quest版咁貴又好似難入歌

Path to the warrior 好玩嗎？

pokerstar 我直接down quest版 想有香港場啊

上youtube睇片啦 要經sideques裝bmbf
利申用quest版

quest 版嗰隻唔同架， 簡化左好多, 得poker 玩， 畫面又無咁靚。 steam 版比較似賭場多D， 有21 點， 有老虎機， 又多人好多.

以為一樣 今日down steam版先

睇完依個網, 好似大約知要點做
晏啲試下, thanks

反而想知邊度有多啲廣東歌 bsaber 好少

懷疑要自己整

換左條線無事啦

啱啱買咗隻robo recall,正撚到痴線，完全唔頭暈，用VD玩好鬼靚啲畫面，雖然貴少少但係冇買錯

[img][/img]

終於玩到steam vr

公喜

呢次真係ip都唔洗check

Beat saber 係咪都係買番steam好 quest好貴

Aim XR - Alpha Build
Run-and-gun shooter, 5v5 against bots. Shooting range with leaderboard

未有多人對戰 畫面真係好好 唔洗電腦都可以推到咁

岩岩裝左

得BOT 左手HOLD槍有D怪 槍聲一般
其餘好好

有冇啲類似robo recall呢類型嘅game介紹一下，即係可以瞬間移動嗰啲槍game

全部去哂unknown source

Beat saber買 quest好

畫面15年前質素wo.. 槍聲又奇怪.

已經好好 原生QUEST黎講

點解嘅有乜嘢分別???因為我尋晚買咗steam,不過未開始玩

無latency

跟呢個教學,部quest 開住BMBF,
再係電腦入返你部quest個IP+:50000
就可以直接係電腦upload歌

Managing BMBF on your PC (optional)

To view BMBF on your PC or Mac and manage your songs and mods there, type in your Quest’s IP address along with :50000 at the end. Example:

http://10.0.1.40:50000/ or http://192.168.0.16:50000

仲係玩唔到 成功裝左sidequest個vd 仲係連唔到 見到有game個option 係咪要裝呢個啊

推得咁快, 想問下oculus點打中文

唔係話入唔到歌咩

pc oculus quest software 要

另外想問假如同一隻game有oculus store版同steam版，我都係經電腦VD玩嘅話,係咪都係oculus store買會比較好？定係差唔多？

安左vd個電腦程式未？

終於見到 steam home

兩邊store都有得refund,你兩邊試下咪得

正確黎講叫rift版

rift同steam經VD咪一樣 有latency有壓縮

想無latency rift/steam版畫面同quest相差無幾既話 買quest 好似人口一咁

買左steam 版既population one

Quest版成兩倍價 買唔落手

你地講既打拳係邊隻game
準備緊hallow 大出血

想問beat saber 最多係咪得7張playlist
我入左好幾張playlist入去, 但係入到game custom maps icon得3個
後面個啲好似唔見左咁, 搵唔到

上彈好撚難

岩岩先訂

一開始玩成日漏左掹雞

我兩隻都買左，覺得Steam版都無latency(可能我廢）
因為steam易入歌，我通常玩steam

唔難了
contractores仲難 每個彈盒逐盒數 射走一粒退左彈盒 剩餘果D 唔會加落下個彈盒 要地下執返再放係身
彈數又無提示

每枝槍掹雞位唔同

呢D細緻位好正

The thrill of the fight

剛剛開箱
玩first step都好開心

係咪用眼鏡布清潔鏡片就ok?

ONWARD最真實

好似係

Until You Fall
想買

已買

用Asl 遠距離描準 打撚死人 正到 種feel

Awp

唔識幫m249 換彈

點裝apk

不歸路

練多d其實都唔難 唉 好多game想買

未攪steam vr
想問有咩quest store必買?

買咗saber、walking dead

人口一

話quest難入歌果啲一定英文好差
一拉一sync就搞掂

同意

去邊到睇片
清少少

有無人識用deovr整dlna睇片

用steam版
之後用vd開steam既deovr
可以直接睇電腦既片
唔洗搞dlna咁煩

btw其實dlna有security vulnerabilities
除非你電腦好乾淨淨係用黎打機 如果唔係建議大家唔好用...

咁用返skybox了

想問下點樣連藍芽耳機？

唔係喎，我見教學寫又要backup又要裝patch,update果陣又要reinstall, steam版咩都唔使搞剩係拉歌入folder咋麻

去設定, 有個寫住類似實驗mode咁既野, 入去有得開藍芽配對, 睇片無問題, 但聽講打機d聲會唔同步

Steam vr果隻pavlov 係咪點都好過quest版 想買 quest 版

打錯 想買steam版

今晚試試先..thx

Backup -> for 你之前裝過先要
裝patch -> 咁你裝vd玩steam版都要裝patch，裝一次唔係次次裝
Update -> 隻game基本上幾年唔洗update，要都係幾年reinstall 一次姐，但up黎做咩
入歌：開bmbf 一拉一sync或者直接係bmbf app down

講真裝patch/入歌呢啲click唔超過十下mouse完成既事有咩咁難...

好處：每次玩都唔洗開電腦開vd一戴開app就玩得

Sidequest 有個免費版

Steam定oculus都係果幾句
Quest 少啲latency 唔洗開電腦 畫質好
Steam 平

玩左一日sidequest 版 唔滿足 即係steam 版 畫質會仲差？

佢好明顯 無玩過呢隻game

買steam版

咁我買steam版 始終多野玩d

多謝巴打講解
只係個教程嚇親我所以我用左steam版
反正我兩個版本都買左，我試下裝係Quest到先
btw, vd steam版唔使裝patch, 新舊user都真係得兩個步驟
1. dl
2.unzip to steam folder
玩得

Quest 版 Beatsaber 入歌個教學指引排位有d 亂。其實入歌好方便，set 好咗就可以將d 歌同步入headset, 唔使再set 黎set 去。
我同步咗Hot/Top rate, 再加埋自己bookmark 的playlist, 好方便。每首歌玩一次，玩到冇電都未玩完。
與其睇人講入歌有幾唔方便，點解唔自己試下，呢度亦有人玩Quest 版都冇話入歌好難

有米

老老實實，以beat saber既play time黎計，買曬2個版本都仲係好抵玩
特別係對比quest store果啲2-3個鐘end game已經成10-30鎂

鐘意玩音樂節郵game 係幾好玩，又可以入歌，基本上內容無限。依家都係玩expert, hard 太易而expert+又太快...
依家諗緊點樣可以令玩果陣音質提升d...

玩vr 個人反而無咁毒

thrill of the fight 同 creed 大家點揀 ?

thrill of the fight =運動
creed = game

拜拜高手, expert我已經覺得好難

其實有d 歌expert 都唔算難，有d expert都好快
當玩到連自己都唔知fing 去邊，但一直都係連住combo 就得 只要首歌的動作係合理，就算唔係每個方塊睇到，都可以估到。

睇到我都想買

但creed應該都攰?
見到上面講我都想買隻打拳驚玩下.
Creed畫面效果好似靚過totf.

呢隻紅蓮華expert, 好多單手右下接左上之類既動作, 成日都趕唔切定唔夠遠miss左, 好鬼難喎.
定係我肥佬手短

你試下身高set 矮dd
有d 歌的方塊右手飛左上角，左手飛右上角，我都要伸盡

淘寶鏡片到咗，極易安裝，暫時效果幾好，冇眼鏡嘅負累下玩vr 真係好正

下一步要換頭帶，原裝真係唔係幾c服

再玩下 echo vr 都係暈到ok

暈到pk 至真

一次過買哂

又話有Halloween sale 既

今晚凌晨

邊度？

Steam

各位大佬好 新手想買quest2
買64定係256好 暫時估計steam同本身Store都會玩
Pc係2080s + 3700 16gb ram
同埋屋企有隻衰貓 使唔使買埋個保護盒

64GB夠做，留返啲錢買配件

不過唔好買elite strap, 好重災情，用料差
等第三方出頭帶

如果會steam + store
store 會買都係walking dead 同beat saber
64Gb 就夠

有貓就要啦
佢唔小心整花塊鏡就麻煩

屋企用就64gb得啦
部腦夠玩有凸
放部嘢入櫃咪得

Oculus Store個 Arizona Sunshine特價15.99平過Steam
到底等Steam特價買PC版好
定Oculus版算

一一次過買 哂 未玩

64gb

????你唔等今晚？

邊到寫有特價

今晚個價岩 退左佢再買

仆街 大撚獲

有冇人淘左保護盒同頭帶？

淘哂

睇漏 for Rift

我仲淘埋近視鏡,應該好快會盲

steam refund 易過借火, 我成日re

可以re幾隻？

可以 唔超過3小時

我記得就兩個禮拜內 + play time少過兩個鐘.

Valve will, upon request via , issue a refund for any title that is requested within 14 days of purchase and has been played for less than 2 hours. Even if you fall outside of the refund rules we've described, you can submit a request and we'll take a look at it.

垃圾公司係就兩邊都減啦

等Steam特價算

呢間公司話2020年有新作, 4人coop打怪物, 希望唔會delay啦

我未試過一次過re 3隻, 但成世人就起碼re過十隻以上
steam好似話過唔好短時間內re太多就得. 但短時間係指幾短, re太多又指幾多就無人知.
總之我印像都好寬鬆.

咁我分開幾日re

頭帶quality ok?

係上個post有條友話咩睇完巴哈
最新版本入得3首歌 先買左steam版

結果呢個Post又翻案

如果係咁 我退左steam版個beatsaber 轉買quest版了

搭單問下, playlist係咪最多得7定8張?
佢本身啲歌已經佔左5個位, 我後面除左bookmark, curator recommended, 其他有sync入去既見唔到
係咪要剷左前面佢?

我自己用緊256GB
如果錢唔係問題既就買256GB, 放AV都放多十套
一般用既話我覺得64其實都幾夠, 因為真係唔會買好多Quest store既game, 一來quest store d game係貴d, 二來主要都係連電腦玩desktop vr game.

你放得好隻貓掂唔到既話就唔使保護盒

steam版係平一半 其實你玩落覺得無咩問題既都唔使轉去Quest版

老實講係咪真同更新左未我都唔知, 我都係睇人地d post講

Quest 2 Beat saber 自訂歌曲教學 (更新於10月20日)

目前版本(BS v1.12.1, BMBF 2020-10-19)有已知問題
1. 多人連線將無法使用
2. 舊版模組將無法使用
3. 目前自訂歌單最多只能顯示三個(應為BS的鍋，待更新)
4. 現在版本開Beat Saber前可能要先在頭盔內開BMBF，再開BS，
否則自訂歌曲可能會跳錯(我上版本就遇到過了)

以下係一篇長文(英文)講到底買quest版定係pc版
Quest Newbie: Beat Saber — Go Native or PCVR Version?

AV放電腦stream 過去架ma

呢樣只適合電腦同埋你睇個地方係同一間房既時候你可以守住部電腦

quest版玩緊 入左100幾首歌 有幾首會load唔到 90％歌都load到

岩岩玩完steam vr 真係唔覺有latency 我wifi5 30latency

好順 我i5-3470 1060

玩咩驚？

Beat saber

thrill of the flight (真心有feel) 簡單 直接

quest 1 我好彩買128 唔係64實爆

睇你多唔多玩quest嗰啲game

用電腦多就唔使買咁大

利申冇電腦

我覺得256 GB真係無需要 隨非真係好似上面位師兄咁 要down av

新手有幾個問題想問下

1. 幾年前玩過htc vive only，效果已經幾好不過都係有少少朦
quest2係咪清過vive好多? 沉浸感係咪好高?

2. 如果連2.4ghz wifi黎用VD會唔會好高latency，完全unplayable?

3. 係咪可以邊玩邊叉?

唔該哂

1.帳面解像度數字 第一頁 幅圖有 Q2完全無SDE 即係無哂網點
2.完全玩唔到
3.傷電

有啲巴打係Rift s PS4 VR轉過黎
睇下佢哋會唔會有啲意見想講

好簡單 記唔記得VIVE肉眼觀感大概幾多？360？760？

Q2肉眼觀感大概係1080P+至2K以下左右

屌你
呢個玩法 正

想問下 steam vr game入面 一般都會call個menu出黎 推到個resolution 最高 我全部開哂最高

前2日扣左錢，但係睇到係USPS寄送😰
USPS 會唔會好伏？

1060..算數

有90hz已經好滿足

點推到 我RX580 性能同1060一樣都推唔到90
我試過

唔開實際數字check 我見有得set 90 咁最高應該都有90 同埋打beat saber唔覺有delay

有得set 唔等於有 買FPSVR睇下

睇fps 都要買

仲有3個鐘steqm sale

未試過USPS送貨, 但Amazon買野唔使太驚
恭喜巴打入坑

thrill of the fight = 平
creed = 貴

完

可以去download免費簡單版

Steam VR FPS DISPLAY SOFTWARE

唔記得加佢入POST

係電腦dl咗vr av
點樣駁oculus睇？

steam sale 開始左
elite dangerous 58蚊
half life 19x

屌唔屌onward好？

skybox

我買完試咗幾舖就無再玩
玩呢隻冇Gun stock好難瞄... Population One易入口好多

買咗

Thumper 太L 刺激

忍唔住refund 左steam sale 35蚊嗰個，係quest store 正價$160 買. 完全唔lag 無lantacy 爽好多.

爽過pistol whip

有無巴打知 steamvr home 如果想自己加d相入去
可以放係邊個file?
打機打到累累地就會裝修下間屋

steam beatsaber清好多

有4K

真係

正

退左好多GAME再買過 慳到2舊水

Steam特價之後仲會唔會再減多D?
還是直至活動完咗為止？

beatsaber 呢D 志在容易開來玩，同可以帶出去比人玩姐。 steam 版限住要係電腦隔離，我情願無咁清

之後都要減，你睇下想唔想即刻玩之嘛，
hla都有機會減80%，不過可能2年後，你自己決定啦

呢個時段完左之後就會返去正價, 下次特價應該係感恩節, 11月底

不是，我是指今日減20%， 明天會否再減落去，活動完3/11

Steam VR 既GAME無得Set隱藏同屋企人玩既話會比佢地知有呢隻game, 唔買得vr 女友添

通常唔會

熄mon咪得

咁我放心去買...

如果真係會既話, 你可以退款, 揀"我買貴了"

唔係呀, 係揀game果個list果到會見到

但係你唔知道下一個特價會唔會減得仲多年尾好多特價時段

Google search porn av 都有大把1440p

唔洗特別用啲咩player?

唔洗

同得鬼佬打多 英文勁左

學左好撚多粗口

set 咗做window mode，玩嗰陣將嗰個畫面拉到去角落到未得囉，我玩nude mod 嘅skyrimvr都係咁，要再隱藏得好啲，未開個video play播片囉

你睇下家長鎖得唔得啦，家長鎖可以自訂list，不過我冇試過

個game list可以揀remove from list，佢會入咗uncatalog，嗰到有成百隻無關重要嘅野，好難會發現

呢個畫面都有得隱藏d game??我試左係steam入面hide左beat saber 但係呢到都係會見到佢

btw, 我已經退左隻alyx (等陣買返), 但係呢個game list都仲係會見到隻game (但玩唔到)

skyrim vr 竟然無特價

買咗阿alex山大陽光豪華版

等下啦，skyrim最平可以去到-75%，通常-70%

玩咩game

打算買呢幾隻
呢排洗好多錢

去allkeyshop睇下最平102港紙

哩嗰好似冇，不過offline好似唔會show 到 icon

買Game迷惑中
Keep talking and Nobody Explodes係咪可以online同人玩，定要自已夾fd玩架？
賽車game買project car定Assetto好，定有其他推介？
多人或者online game有咩好介紹

開多個acc再share 囉，反正佢啲acc 有family plan ,可以share 10個人

其實ar game比起 3a大作已經算平 gear貴到仆街

Vr

仆街又買多隻

Keep talking and Nobody Explodes 既話, 其實你只要SEND個拆彈Manual比佢, 佢同你傾住電話或者online chat, 咁你就可以聽佢指引點拆彈

No Man’s Sky 有無人玩過？其實玩咩？好唔好玩？
見佢特價50%有啲吸引

賽車我都想買返隻
等睇報告

我睇youtube見d人可以用vr玩forza 唔知點做到

我放落購物車既game已經$1390 覺得自己一定玩唔晒, 但隻隻都想買

頭幾個鐘ok，跟住好重覆好悶

我都想買
我見佢係一開始出既時候好多負評, 但聽講而家正左好多好想買

Lm 仲有500$未用

keep talking果隻係party game
fd唔係現場
會無feel

我連頭幾個鐘都捱唔住

oculus store D game真心貴，Steam又有平版，真係買唔落手

咁可以當switch party game 玩

真係買唔落手 quest版

唔怪得佢要封steam vr 迫人買佢d驚

賽車game暫時叫出名d
project cars 2
assetto corsa
iracing (daytona)
dirt rally
raceroom racing

咁唔買了

機未到
係咪買定game先

係

walking dead vd 玩唔到
好似係

最新版VD又玩到lu

我照買, 好玩既話你知

玩左一個鍾SUPER HOT, 幾好玩, 畫面夠簡單好順眼, 唔會暈, 慢動作閃子彈再殺敵

pornhub有

beatsaber呢D細latency緊要過清啦

要玩少過2個鐘&2星期內先得

sexlikereal

christmas 前玩唔哂果D cut 左佢等秋特冬特可能會再平D

一直都話玩Q2要玩Steam

首先HLA必買

萬聖節特賣：台灣時間10月30號凌晨0點55分開始，截止至11月3號凌晨1點左右結束。

秋季特賣：台灣時間11月25號凌晨1點55分開始，截止至12月1號凌晨2點左右結束。

冬季特賣：台灣時間12月22號凌晨1點55分開始，截止至2021年1月6號凌晨2點左右結束。

訂左Lens了（但係淘佬貨....貪佢夠平送貨快）預計下星期收到

唔該Ching，
Project car出左3，不過評價反而低d
iracing要俾88月費
raceroom racing 免費，正

ching係玩舊版定玩最新版？傳聞更新左好玩好多？
同Elite: Dangerous其實係咪差唔多

明白既

Vr 彼女

買左gal gun 2 with vr bundle

google過，elite dangerous d人似sims 類型?

邊樣減得最勁？

你用咩wifi

最大型應該係winter sale

因為我住村屋 我用緊果d幾千蚊既5g 數據wifi 所以佢本身速度都唔差 應該 不過我無WiFi 6

我電腦都你插wifi手指 一樣搶5Ghz channel

VD唔關上網速度事

如果lag呢？

點解成條thread 講緊既都唔關事既野

計intranet speed 掛 同埋延遲

唔關事 上網1000MB都無用

你get錯野

聖誕當然

802.11b/g/n/a/ac
2.4 GHz Wi-Fi 2 x 2 MIMO 高達300 Mbps,
5 GHz Wi-Fi 2 x 2 MIMO 高達 867 Mbps
最大連接數: 32 + 32

CPU
Balong 5000 + Gigahome 雙頻Wi-Fi 晶片

我隻wifi

有冇人join過viveport個月費plan ?

以上既對話非常有趣

完全理解唔到
有冇人可以解釋下

我都理解唔到

steam有乜game抵買

打PokerVR好正好似發哥咁扔牌都得

同我開枝82年既NUT FIT!

呢個post為我哋帶來無窮樂趣
對話內容永遠9唔答8
同一樣嘢每個post重覆n次講到口水乾都係唔會明

呢個好撚好笑

第一次撞到個鬼仔,笑到仆街

可以行去人地個位騷擾人

有得反抬既話最正

下下all in大鳩人

咁多人玩 有香港場未

LM 等join

唔好下載錯， 係pokerstar vr, 唔係poker vr.

兩隻差好遠

部quest 2係咪內置microphone? 唔知點解明明開左mic, 但玩所有game都好似無人聽到我講野咁 玩pokerstar都係聽到人講野，講野無人聽到，唔通咁黑仔壞mic

VD?
電腦收音有冇set quest

VD呀，係咪desktop個auto select micorphone? 已經有剔到

講野個陣要唔要按實啲咩制黎講？

. 9成壞mic

當初都中左伏

原來pokerstart 都有quest 版， 唔使下下開電腦同順好多，但畫質差少少， 鴨仔起晒角

Horror Bar VR
好似幾攪笑

佢個VD要設定allow audio pass through

得咗了唔該哂

每日必玩一場thrill of the flight 之後濕哂

玩咗一陣HLA, 好撚驚, 唔敢周圍行

唔算恐怖GAME

super hot個半鐘就打爆機，玩到成面汗

Asgard’s wrath 大家去邊度買？
仲未攪steam
剛入手仲係玩緊quests store d驚

有無高手玩beat saber去expert+級數?

快到無可能玩到

呢隻好似係rift獨佔

劇情短咗啲⋯請問non-VR版係咪都咁短？

呢隻好似係VR only?

Youtube見鬼佬有用quest2玩，好似好鬼正咁

walking dead 你地買standard 定tourist edition?

half life 你地有冇買埋final hours?

我講緊普通版

我都係完全唔會掂恐怖game

Tourist 好似得三個weapon skin, 冇加成，好似冇乜用，貴40蚊，唔打算買tourist 版

隻elven assassin係好似the lab咁既定點射箭守城
怕暈既爸打 可以買黎試下
玩左幾場online d人好撚準

有冇人試過淘寶近視Lens

上幾個post 有樓豬介紹呢個virtual pc, 岩冇電腦或者未想俾錢換電腦既人
我買左一個月$9.99 美金試下, 如果唔太lag 我會繼續用直到3080 出再算

註冊左之後要等佢一陣set up 好部機先用得, 佢俾我個estimated date 係10 月29 部機ready 用個日先會開始計subscription 開始, 遲D 有得試再report 俾大家知

如果有巴打心急想而家就試可以用我referral code 平$5 美金, 佢話唔岩用可以14 日內退款:

KAI6RCLA

有興趣！
有冇用家試後感？

唔會delay咩 仲要外國ser

steam 版superhot 用VD開手控制唔到係咪唔對應

個ser好似係UK

唔知架所以先試, 9.99 美金又可以14 日refund, 唔岩咪買新電腦算

有得refund我又試下

係side撳安裝VD，之後淨係顯示transferred successfully，係quest2入面又搵唔到安裝檔，點攪？

Side quest

一陣報告 想睇下玩唔玩到flight sim ultra

佢係paths無apk
你要係Ques store買VD

sides quest個VD唔係破解檔黎 係VD作者放上去 補完返VD不足既功能

係quest store買VD就ok

我quest唔得 係咪要退

明白，thanks

我要一月先有得試

link好似有得返生

有冇人試過連到VD不過headset入面冇畫面，但係個mon正常而個手制又可以控制到個mouse cursor?

等報告

好在有買link條官方線（未開）

beat saber試晒2個版本 好似真係quest版好啲

裝完VD要restart部PC
記得要用VD既game tab開game

少少問題

戴眼鏡係咪一定要配鏡片?係咪戴眼鏡戴唔到QUEST2?

我覺得用link玩hla

特別係遠景真係清過vd

你忍到夾住眼鏡腳嗰吓， 又唔一定要配鏡片， 或者DIY用舊眼鏡放入quest 個位度， 小心鏡同眼鏡唔好掂到就得

當然照道理配鏡片個感受會最好， 因為quest2 個FOV 細， 越埋個鏡睇到個範圍越大

DMM直接有App 唔使經電腦，不過個App都係有d廢， 如果你本身片量多， 佢冇得bookmark，排序， 搵舊片只可以逐頁逐頁去到尾， 仲有串流唔會俾最高清你， 如果想睇最高畫質只可以DL入部quest 度， 兩三套已經用左50gb, 如果只買64gb你都唔慌會DL

如果你睇既片係save喺電腦， 只要裝app（skybox 嗰d)令quest 開到你電腦既片就得 , 電腦冇顯示卡冇影響既， 只係裝左VD打唔到機而已

去外國都幾百PING起跳啦

試黎都曬氣

仲等緊VD更新

巴打們槍game推薦邊款？
睇咗Pavlov最多人玩但啲畫質同槍performance 都比較舊
睇中咗隻zero caliber幾正但未有multiplayer pvp

YES Pavlov已經係最多人 但係亞洲真係好係難搵SER 下下都NA SER

AIM XR唔錯 等佢發圍

steam population one 入game 卡咗係呢個版面, 入唔到, 要點搞?

我都係用steam玩，我玩到喎

Depends on你副眼鏡個size, 我自己放副眼鏡入quest, 再戴上頭，好輕鬆好舒服，好正常既感覺，玩2個鐘都無問題
有d人副眼鏡太大跟本入唔到

玩vd唔係要電腦同quest 用同一個wifi嫁咩，用clound computer做到同一個wifi?

我無買，但卡loading呢d應該係電腦問題唔係quest問題

琴晚抽d時間試左陣 until yoy fall
玩法就無咩特別
但召喚把劍時同強化d視覺特效好正
你會feel到"我充滿力量啦！"既感覺

買咗steam HLA同Beat Saber都無問題
睇黎要玩貴價版 quest population one

我岩岩都係 重開機就得

[

岩岩裝左fpsvr 原來平均都係70-80

有無ching有用3072 個high resolution 會唔會好傷機

玩Steam VR無咩用 呢個for quest 2原生用途
而且我覺得分別唔大 CPU LV4都唔洗set
apps會自動調整

重新開左兩次機都唔得

Metoo
準備refund買quest版

前排有30日免費試用， 我覺值，又夠清， 有幾條女好啱我口味， 諗住過左免費試用我諗住每月課

另外porn central我都買左三個月。
佢原來個會員係要買下載網會員download, 每日限 download 50gb
好多日本 vr , 課之前諗住好多片想download , 但課左又好似唔係好想download , 主要係日本vr打左格唔想睇

vr真係好奇怪， 反而想睇鬼妹， 因為無格， 明明 non vr 我唔鍾意睇鬼妹

應該好多人都係咁

專業用家

裝完個fpsvr 之後無得較個resolution 拉果條bar d野唔見左

無lala又入到去，但去玩tutorial，一行到就好暈，玩多陣真係頂唔順，退game算

無lala又入到去，但去玩tutorial，一行路就好暈，玩多陣真係頂唔順，退game算

人暈 練多d

轉左玩quest版既beat saber

發現右上角成日斬空氣 係我廢定係追蹤有問題

同埋真係好難玩 expert快到斬唔到 玩左幾場hard個人都攰到冇力

用緊970，想玩HLA，不過見到3070出左...
如果加埋wifi6就嚟成皮嘢了...
諗緊換唔換卡，但我用i5 8500...
個mon又唔喺4K，驚會bottleneck
我部Quest 2下星期就到手

970 試左再算 wifi用緊2.4g?

US server已開
歐洲要等到3，4月

我今日啱啱cut咗準備訂3080機，希望聖誕前玩到PC VR

ching們覺得抵唔抵買 啲人話主線太短令我有啲卻步

呢隻game推唔推薦？
上網見人打nightmare難度好似幾刺激

好玩

好玩 值得體驗
比想像中難玩，會卡關

未買機，巴打3080卡買邊部？

打到大鎚佬開始要個人郁閃避

好爽

我未買過Gaming PC又唔識砌機，喺英國呢邊都係上CyberpowerPC揀部i7-10700k rtx3080 prebuilt再執吓咋
BTW, 喺switch post好似見過你同chock人巴

用緊5g, AC 86U加隻AC 68行緊asus mesh
都啱嘅，都唔急於一時，睇定少少先。

router唔洗買

tourist edition係垃圾

final hours係artbook,想睇咪買囉

前排 Quest 2 出時有個Quest 2 Launch deal

porn-central 都有即時睇 ， 不過都係要經 keep2share 呢個下載網， 同埋都計入每日50gb流量，同埋即時睇都慢, 下載會好D

戴到，佢另有眼鏡架俾space眼鏡

同你一樣
平時睇日本
但係vr打左格真係好影響個投入感

老實講 鏡片仲未到 不過呢幾日都係載眼鏡玩 其實完全無唔舒服 就係同個mon距離。好似遠左 視野窄左 可接受 載眼鏡都唔差

想問下而家skybox要俾錢，有冇第二個播放器可以就咁WiFi連電腦睇vr 片？

slr 有D JAV 冇格
但好少

同你一樣等緊3080 先一次過買pc
玩住quest 等switch 最近又冇野好玩

我最近主打Quest玩Population One同埋Dash Dash World
Switch就玩 No More Hero 1,2 等芒亨

話說前幾日同鬼妹組隊 無喇喇有喘氣聲 聽到我集中唔到

望下佢個人物做緊咩 原來佢爬緊樓 做蜘蛛俠

開始對個畫質唔係咁滿意 經vd steam vr

唔知同我載緊眼鏡有無關係

咩game唔滿意先

Pavlov

population睇遠野 蒙蒙地

尤其係嗰啲奶西場景， 個女優哄塊西埋黎成堆格仔，嗰時真係唔知自己睇緊咩

最滿意畫質 係個模擬女友

quest2 用hotspot之前有教學link, 有無人mark低?

要視乎你自己經濟，而家特價＄88玩個幾兩個鐘我覺得合理，原價就唔抵

我都推薦

轉睇鬼妹啦 臨場感極高

wifi有5g就ok嫁啦，唔使wifi6都好順

依家都有特價一年199.9

當然緊係free1個月最好

玩左一個鐘VR No Man Sky, 暫時都好滿意同唔暈
見佢2020年d評價都幾壓倒性好評，聽講大更新左好多次，點解呢到d巴打話得幾個鐘好玩？

deovr player 免費，去oculus quest store download，佢可以經DLNA睇片

其實skybox會唔會高質過deovr 定係無咩分別

一樣
有格真係爭好遠

巴打邊幾隻推薦買嚟玩

遲下都要買條LINK

淨係FOR 單機大作

大作畫質唔夠清好影響體驗

而且我張2080TI暫時用一半效能都夠做

因為D GAME SET幾高都好 入返VD睇都係無咩分別咁

請問原價4280條數點黎？

原價$9999都得

未玩過，Oculus store app 上價錢係美金/港紙?

咁平就好

我覺得美金又太貴，港紙又太平。。。

美金

真係鎂

好多game仲要唔耐玩

我買黎都係睇av多

av要收費？

無衝突架

都係經你router出入

但唔好講cloud gaming 先

我電腦插線連去美西打WOW 都230 ping

幾百ping 點玩vr

用deo睇vr, 覺得個比例太大, zoom細佢成個畫面又太細, 好似睇平面咁

試下呢個，跟住做

屌 唔知做咩事
係咁彈ERROR down唔到GAME

明明之前用無問題

我玩PS VR會好暈 同埋覺得曚曚地
Quest 2係咪會好d
同埋冇咁多條線插住

VR AV,SLR同vrporn諗緊買邊個，SLR而家一年200usd，但vrporn 就96usd，兩個d vr av都好多，有冇ching兩個都試過？

暫時都係覺得最好玩係population one pavlov 退左佢算

暈唔關VR headset事 人既問題
曚就無 好清 第一頁個圖表有比較

Quest 2直頭無線

玩左4個鐘，覺得都仲係幾好

唉 而家個浸沉感少左 好似對住個超大既mon打機咁 左右邊好多黑邊位 唔知同載眼鏡有無關

但真係鍾意日本妹嗰種body同個樣 , 細細粒又白白淨，含蓄得黎有女友 feel
睇鬼妹好多都好hardcore , 死鋤爛鋤
奈何日本av真係太多格，睇到啲格仔真係咩癮都無

有關 同個鏡遠左

個3d太立體，成日成對波質埋黎
又開唔倒2D

咁呢樣冇得揀
其實VR一出中正好多日本女優死穴
因為有一班低清先覺得靚，高清就出哂事
日本無碼9成半都係樣衰唔出名先拍
有碼VR就成件事錯撚哂
點計都係鬼妹VR享受好多

有無手足喺

呢到訂過嘢

發覺晏晝訂咗
而家都未收到confirmation email
銀行已經hold咗數
屌呀

你當歐洲係亞洲？

唔係自動嘅咩

歐洲人做野你預佢慢慢黎，今日星期六佢更加可能唔開工
銀行扣數呢d係system auto做

買左隻walking dead但一入game就叫我recalibrate個remote
但㩒咩掣都無反應
明明玩其他所有game都無呢個問題..
BTW HLA代入感好正

睇3/4p 片真係好正

我200度近視， 情願唔戴眼鏡玩， 戴左臨場感係差D.

日本VR以家先行4k仲要唔係全部
人哋外國已經5/6/8k係咁上
真係當人白痴

有無巴打都係咁

係唔係經VD tab game入game?

定桌面Steam VR直接入？

開左VD >desktop 開steam > steam 入面揀開始

64 gb有排等 好彩早買

應該要係VD既Tab games list入

Steam 板 game 係咪喺PC 買同要連pc 玩？ Beat saber 邊個板本最好？

前者 係
後者 quest

剛剛Amazon訂左機, 最快要都到12月1先到Steam做緊Halloween Sale, 睇中以下呢堆, 有無咩必買? 仲未睇Oculus store個邊

oculus store 完全唔減

留意 支援VR + OLD GAME
大部份係伏 因為唔係原生VR GAMES 只係OLD GAME 間公司強行MOD做VR化 好多操作 設定無做真正既VR
呢類GAME唔好買

得左啦
唔該巴打

我係咁 跟住我求鳩其揀人地d手制d配置
再求鳩其亂鳩咁禁d制 就搞掂左

新GAME 雙支援 有VR同桌面鍵盤
呢類就無咩問題 例如新出果隻STAR WAR戰機GAME咁

根本唔洗咁做

明白哂我Beat Saber都係oculus買先, 剛剛見你答左另一位巴打
巴打有無game推薦

你未玩過VR 玩慣鍵盤滑鼠 家用機手制....可能唔明我講咩
操作真正VR化

我打比喻

PC版
好似SKYRIM咁 假設要開門 前面有個機關桿要按E去開動 聽落好合理

VR版
SKYRIM VR 一樣要開門 前面都係有個機關桿一樣要按制去開...聽落好合理 好合理? 好似無咩問題?

諗真D 緊係直接用手拉喇仲襟咩制呢D設定好影響VR既沉浸感 唔真實

一定係HLA 用哂手勢去玩 你玩左就會驚為人天 久久不能言語

thumper

玩佢多過玩beat saber 同pistol whip

PAYDAY既所謂既VR係伏 唔好買 2X我食野好過

ARIZOONA SUNSHINE係第一批VR GAME既作品 即係16年/17年
畫面操作 對比而家唔夠好

我自己左買 好一般 又可能係HLA太撚勁 有比較

Pavlov 我覺得都麻麻地 可能舊game

你怕暈姐 最POP多人玩 扮CS風格係佢

MY LIST有PAID 有FREE 自己搵

beat saber 點解會建議係quest買？
仲有冇其他game建議quest買？

LATENCY問題
人口一都應該QUEST版 因為texture quality上
STEAM同QUEST無分別
STEAM版有VD壓縮 RESOLUTION差左

唔係暈 我一d都唔暈 我玩population one 過山車
Echo 完全唔會暈

我覺得 第一後坐力太大 第二 畫質唔掂 差過 第三我太廢 同埋我覺得指引好唔清楚 入到人地場都唔知要做咩..... 主要係畫質壓縮到好無引 同舊game

好

Alien isolation無官方vr支援 有mod做vr 但我未試

VD GAMES tab 得Oculus Game, 搵唔到steam game, 要點set?

好想玩到高清既Vr game quest2 係咪做唔到 未試有線

而家壓縮技術仲係有損 無計
除非HP G2 佢果條係HDMI 唔係USB

無勁卡 插USB線無效果

我前幾日訂， email係即時出wor, 喺網頁訂完有冇留低order number?

啱啱睇緊 FB未有用盡3664 1920

想砌新機都無貨

點解咁耐
我星期二到訂
佢話下星期到

真係要做 畫面心理學家

我尋日仲1516緊買唔買好，個陣佢寫最快11月26, 我今晚9點幾訂既，已經去到12月1

adb shell setprop debug.oculus.textureWidth 1746

adb shell setprop debug.oculus.textureHeight 1920

adb shell setprop debug.oculus.refreshRate 90

加呢3個command 有無人試過

分享下 目前最高行到500B 的方法

試左...唔覺有咩分別

thx

wifi 6有冇差好遠？諗緊洗唔洗換router
差得唔太多就唔換了，半年前先買，廢事浪費

我用VD連都會咁, 有咩解決方法

上面有講 試左未?

新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE 唔好用APPS
呢個足料4K 60FPS 可以試到Q2

其實唔遠 WIFI 5G就得喇

唔經VD TAB開, 直接電腦開會變左vive controller
要再係stream入面轉返D制setting

okok, thanks!

順好多喎行native
除非你真係好需要玩mod

但係音game最緊要都係latency同歌
quest版又一樣有得入歌

隻No man Sky我已玩左6個鐘，我仲覺得好多野玩喎一直見到d靚飛船好想買但隻隻都過百萬，點知啱啱執到架爛左但都勁過我架機既船，好開心 btw, 我見佢仲有得做車做船做動力裝甲似乎大把野玩

平時星球入面行點都唔暈，揸飛船扮戰鬥機一轉急灣就暈到即刻想反白眼要慢慢揸先得

想買

如果淨係玩quest store 嘅game 而買quest 2 會唔會唔係好抵? 想試吓VR gaming 同睇片

想問吓有冇人有身高嘅問題
我喺Steam入邊啲game 例如beat saber或者Gron咁
佢成日都當左我好高 有2.3米 我真人就得1.7米姐
之後steam個設定重設站立姿勢都冇用
有冇人有解決方法 定要set返守護神
唔該

地面高度問題？

試過唔知點解變左低過地板， 變左個人勁高

quest game好貴 計美金

我地成班討論緊Steam大特價幾十蚊至百幾蚊HKD一隻驚 嚟緊會有兩次大特價
你覺得唔玩steam 抵唔抵？ 我一定話唔低 用唔盡Q2

因為我睇youtube review 同我個情況一樣
佢話quest 冇問題。我驚佢係hard sell quest 2

暈唔暈真係好睇個人>其他操作因素
例子係 我玩walikng dead行得衰 特別鈄鈄地咁行 就會暈， 但直行就感覺無咁差

抵唔抵係相對既，同steam比較既話Quest store大部份game貴一倍
如果唔睇steam既，抵唔抵呢樣野就係睇自己既財力。你如果自問本身揾錢多既，純買quest store game係無問題一樣可以好享受。但揾錢唔多既話好難買咁多game玩，變相享受唔多。

而家半價＄234
我覺得同其他VR game黎比係好值
雖然佢本首2016出，但到2020都仲有大更新，每年都兩次
另外佢個VR mode唔會好似skyrim果d開門係按制開，而係拉手把，揸飛船係用水平軸控制側身之類

Detect唔到個usb3.0 前 前後都試過 我見底版最高support4.8 Ghz 雖然都好舊

抵唔抵同財力係完全無關係

hla就一定啦

gub club, superhot , until you fall 都 ok

係咪bitrate set太低

唉屌 detect唔到個usb 3.0

12月1先出機，等秋特先買啦

ps4首發黨，伏左我一次已經不可原諒

一次不忠百次不容

有冇得無線下直接睇電腦入邊VR片
要點做

skybox咪得囉

佢更新左好多野 基本上而家都係有讚無彈

心急仲有秋特？我以為得halloween同christmas sales

11月25日開始

我覺得係有關係，對有錢人黎講，100蚊同200蚊有分別嗎

行到steam game要gpu呢
呢度咪又係錢...

我講到咁hard 都係講事實 單買Q2 又覺得Q2 store games貴 唔玩steam VR 部機只會擺到封塵

一係買二手display card 買1060 6gb

買Quest Store同Steam Store我會咁睇...
如果你想攞住周圍走去毒D朋友去買VR...
當然入GAME落QUEST最方便...
睇你想係咩位置玩VR同你屋企點SETUP...
即係我會買隻BEAT SABER入QUEST出廳同屋企人玩...
其他故事性高D嘅GAME我選擇會係自己房連VD可以慢慢"妹"吓隻GAME...
因為我房最近電腦同Router.

google 安裝顯示卡

前提 你咩火牛 幾多w 上次問你都冇答我 仲有ram有幾多？
如果夠w 又怕自己落手 去電腦鋪叫人幫你裝

有關但唔主要
價值觀行先
唔好講有錢人咁離地
仲要定義咩叫有錢人
範圍可大可細

電話遊戲大把人課金幾千幾萬蚊
但覺得普通家機唔抵唔值唔買

CPUID CPU-Z

裝左佢 CHECK下

分清楚抵唔抵同買唔買得起先

其實都係想幫個巴打解決問題姐
可能我表達得唔好，我想帶出既係，想玩而錢又唔係問題既話，唔使理抵唔抵可以照入坑

6個鐘你仲未有動力裝甲，睇黎你無刷錢，你唔覺得啲任好重覆咩？

無重覆過喎我一直跟主線玩無開過支線，但成日周圍去，又挖下地又揾智慧石，所以主線都幾慢
錢無刷過，剩係去過一個星球見佢有件野特價－65％，去左第二個星球＋35％咁賣出去賺左廿萬左右

巴哈姆特電玩資訊站: VR 新作《戰鎚西格瑪紀元：暴風雨》首部預告影片亮相揮舞近戰武器、施展魔法擊退夜魅.

成為VR大作？

啱啱steam 買左 star war 開唔到game，係唔係有正確開vr 程序同埋係咪冇得用quest個制要用其他gamepad?

好似只可以鍵盤 遊戲手制 專用飛機軚盤

呢隻我無買 睇下有冇人有買

要用non-vr玩左tutorial先，唔係既話會bug
仲有隻game用唔到vr controller，只可以用keyboard mouse/xbox/ps/hotas
強烈大推hotas，會難玩好多，但係會好玩好多，投入好多！
仲有個煩bug，唔過tutorial，無得自己set制，有啲hotas會錯制用唔到
建議tutorial用keyboard mouse過左先，入訓練慢慢set hotas同開vr黎試

有玩人口一既加入我地大group! 有台灣人 香港人
加我id siubakyeung or yslyslvr

快啲黎VR食雞！

Thx 等我今晚試吓

唔知點解部機個3.0 升左win10 用唔到 升升佢算

頭先買左no man sky同vr女友都要退錢收場...

no man sky小窒其實都ok,但係save極都save唔到

vr女友仲衰,唔裝呵呵patch冇嘢玩,裝左(其實只係paste左舊file)就行唔到...

Phasmophobia 唔敢自己一個玩

要帶眼鏡真係好慘
冇最好嘅體驗
屋企眼冇事係咁話好清
自己有散光點睇都差啲

屋企人

唔好買

係啊 屌

我學頭幾個post 有巴打痴副舊眼鏡入去, 舒服同好好多, 你地都試下

真係work
quest 1嗰陣就講緊

申請fb 點搞
申請完係咁ban

請問頭帶近視鏡邊到淘？

請問邊度淘？

咁直接買Q2 毒下屋企人 佢地就會買新電腦

買新電腦應該冇乜可能，但佢哋應該會有興趣玩Q2

我都係呢間淘左，今日去拎新眼鏡順便叫間眼鏡舖幫我睇下度數啱唔啱，佢話啱

點樣save唔到？最易save既方法係個人上飛船再落地面，咁佢會自動save
其他方法要去揾save point, 有d煩

買鏡

配鏡片，有埋散光配

quest個網都有散光配?

你平時點配眼鏡咪都係咁配之嘛

無

準備砌3070

係第3方公司整，好似配眼鏡你比左右眼度數散光佢整

我都係，巴打諗住用咩cpu 諗住砌itx 10000蚊左右

用咩case 想砌itx

唔係講笑，
嗰啲支淘用回收廢膠打印，
再用超標甲醛膠水痴，
你鍾意玩vr玩到生cancer冇所謂，
唔好瀬玩vr攪到咁

I5-10400k 或者 10600 budget 有限

我都係諗住10400算

nr200p平靚正 其他再細嗰啲兩倍價錢以上，我又第一次砌機廢時挑戰失敗

我有土地問題,用緊NB,得1060,我都想砌機...

我打算砌 NZXT H1再加背面風扇，慳位又型

睇落3070 都唔係咁炒得起 忍下手 等佢再跌

今代3080抵玩啲

我想攻頂...不過交埋稅先
交稅夠攻頂...

3070 上3080 又係差一千

應該係啊 問題點解決
我懷疑係因為息左守護神

等A卡

開返囉

守護神到有得set 地面高度架

有無人放二手oculus quest 2?

狂玩No man sky玩到唔想停，好多野探索

咁新咁好玩邊會有人放，買二手oculus quest 1算啦

要買了

咁好玩咩

之前PC版行左兩步覺得好似唔岩自己口味

vr 睇星球震唔震撼？

買左elite dangerous 不過好難玩，好複雜

下年啲稅重金，
我重2蚊咁交，
仆街港支收我稅打鳩班靚仔，
你食屎啦，
不過咁交都要交成幾百日

2手貴過全新你買唔買先?
自己上日森/美森買全新啦

想問下你地個Vd 個bitrate 幾多 我平均得53 有時唔知點解得17 睇野勁蒙

Latency 就22-24 呢個無咩問題 bitrate一跌好難受

可能個風格玩法比較啱我個人啦第一次有咁大既種異世界比我周圍去
利申無用過mouse keyboard玩，唔知本身係點，用過既話感覺可能投入感低d
呢隻好在全程坐係到玩都得，但試過有一次見到怪物衝過黎時，我剩識係企係到開槍，因為好難行（傳送mode）所以未知VR點樣邊走邊打

震撼方面已經比其他既game震撼完例如之前睇Nasa果d真既火星片，太空片震撼過，所以今次睇no man sky星球反而習慣左但有得係星球入面係咁探索又尋寶咁呢樣野之前係無體驗過

佢有講唔俾人share，
不過你share俾人佢理唔理咁啫，
到時人地ban柒你acc唔好上嚟屌

100mbps

遲啲有32人multiplay

我手動拉上100

初初出VR個陣想買隻黎玩H game
但又貴又重又有線就卻步
見而家無線又平想買隻黎玩
想問屋細無咩位可唔可以坐低就咁玩

我之前就咁用電腦玩
見巴打講到咁有趣 就今晚返去重新dl返先

可以，我成日坐係到玩，坐梳化，坐床都得
不過對手掣唔可以比野遮住同埋玩既環境要有光，否則dectect唔到

甜game絕對得

我都有類似問題，個人好高咁。
用VD開game先會，但暫時係VR kanojo先係咁。
守護神一直開住,試咗開關都一樣係咁。
用oculus link就正常

VR kanojo右邊碌桿上下係較高低架禾
利申我唔係steam/oculus版，pc度經link開game完全無問題

不嬲訓響床度比囡騎

即係佢qc仆街喇

分享下so far呢兩星期我買左同玩過既VR game既感受

1. 首先beat saber必玩
2. 而super hot, until you fall, eleven assassins, the thrill of the fight呢d比較似小遊戲類既都幾好玩.
3. no man sky係我而家最沈迷同玩得最耐既game. 係大型game, sofar玩左12個鍾仲有好多野未玩
4. moss 係第三身角度玩, 一路解迷既故事game, 係好靚既小型Game (有巴打話down to rabbit hole仲正)
5. propagation vr係入門級既恐怖喪屍game, 免費唔使錢, 都唔錯
6. fallout 4 vr 唔太建議, 玩到暈又唔似玩緊VR
7. Keep talking and no body explodes 同fd一齊玩係好開心
8. google earch vr, the lab, big screen 唔使錢, 都係必試唔錯既體驗
9. Boxing coach係打拳game但個人覺得幾垃圾, 玩the thrill of the fight好好多.
其他game未玩

都話fallout 4 VR係直升機

睇條片瘋狂戴上戴落成百次, 又掉落樓梯, 又屈佢都唔斷
咁睇既其實斷果D人可能真係超級唔好彩先會咁
即刻放心晒去用

有無人已經爆左half life?
想知後面有無機槍果d用
利申：玩到第三章

有冇邊隻face cover遮到光又舒服

都想問
同埋次次玩完 好似除泳鏡咁，好大個紅印係臉頰

fallout.真係伏咗

Shadow Legend VR preview (PSVR/Rift/Vive) | Epic 5-6 hour long RPG Adventure

SKYRIM VR應該咁樣先似野 可以用手操作

無population one

玩緊HLA, 好正，完全係奠定咗新VR嘅standard

手拋物件個momentum 好過superhot 好多，superhot 係你要拋物中間就要放手，如果你係最尾一刻先放手，佢當咗你就release at rest，容錯率低；但HLA就好自然，就算你係最後嗰10%一刻放手，佢都計返中間個momentum，好靚嘅拋物線出咗去

射擊個打擊感就唔洗講，移動方式亦好方便（有smooth movement 同teleport混用），選擇物件方面亦好user friendly

中間啲解迷game又好用到手部控制

HLA好正啊！！！

有smg

vr剪牛扒

正啊喂 呢排隻隻game都玩下 進度勁慢

推得慢左咁多

個個setup好晒，game同片都ready晒，掛住玩啦

如果日後我玩厭咗可以放俾你

見有人推介alien isolation vr
有冇巴打玩過高唔高汁？

未試 唔係官方VR 一定差 得視點係VR

呢隻本身唔係vr都好似已經係正嘢

唔係官方咩？
我見話入到game打句指令就變vr玩
mon都唔洗裝

有無指令?

How do you get the VR in alien isolation?

Under the default “General” tab click on the “Set Launch Options” button, type “-steamvr” into the field, and click “Ok.” Now when you launch Alien: Isolation (and have your VR headset plugged in with SteamVR running) it should automatically open up in VR. All you have to do is hit play!

22GB 我DL返試下先 不過睇片都係無VR操作

真係視點VR ONLY 都係唔DL 想玩VR買佢諗清楚

買左elite dangerous, 覺得有D 太複雜太難玩， 買唔買埋no man sky 好

無人天我等下次減價

有個 code 叫 FREEVR ， 仲平

好撚想試等緊3080先砌

AMD Ryzen 5 1600 + GTX 1050Ti
入門玩 Rift 夠唔夠力?

SLR真係好似玩game一樣，好有體驗

完全唔夠...

入門係1060同RX580

itx 機箱，要升級頭都痛
等RTX 3060 有無出itx版

HLA係VR game最高標準作品

我1060 玩唔到hla, 建議1660S

唔知VR有冇份

應該玩到 有人都係1060

我用緊i5-6500 同gtx1070，夠做

請受小弟一拜
完咗三十日都係呢個價？

沒有試

我都係1060,玩到喎(不過係低畫汁)

我用RX580 系統建議我玩高畫面

有咩好路數唔洗買

目前quest 2 要推到最高個resolution 根本硬件就未得 3072 果個

但佢又用最高個resolution 黎做selling point 但其實硬件係咪根本未配合到

其實睇落應該同q1無分別 我估

唔打飛機

我都唔知點解我1060 6g會lag

我玩creed 都係得50fps 1060+1

咁我都有d lag,小小跳

鬼叫冇位砌機只可以用nb...

依家用quest2睇片係咪都未係最高解像度？

中文名叫無人深空呀

就算有VD壓縮...Q2仍然>>>>>>>>>>>Q1

你玩過Q1就明

我SET左2560 X 2560

係有少少分別 但真係唔大 上次SET 19XX左右

其實佢原本係幾多啊default 果個

係咪一重開機又要set過

咁好正常 唔係正式開放

玩vr都要超頻

bsaber成日左上右上斬唔中

係技術問題定tracking問題

平時除左渣車,出街戴眼鏡, 其他情況都無戴,
之前睇SLR/DEO個3D怪怪地, 頭先得閒戴眼鏡試下. 當堂舒服晒,
睇黎都要配返副先得

真心膠

可能係高度問題 試下較玩家高度

恭喜巴打入坑

我覺得左上右上係要早d斬，可能係視覺距離感問題

Oculus store 有冇啲咩恐怖game介紹

買節奏劍開心下先仲有人口一

sorry我唔太玩恐怖game, 真係太恐怖

有冇鬼屋系列嘅game?

steamvr 有個免費hla 場景已經驚驚地

行屍 聖詩與罪人

真係玩落唔恐怖

Thx

喺vr optician 訂咗鏡
好似瀨咗嘢
過埋尋晚都仲未有order confirmation email
喺contact us到留晒資料都無人覆

有無手足呢一排有訂過

有關咪好黑 要你去條屍度拎電筒
拎完之後
我老豆係附近打左個勁大聲既乞痴
嚇到我個心離一離

下次叫你老豆搞你後面

最近呢四日除左No Man Sky無玩過其他game中左毒咁
各位巴打呢幾日玩咩game

訂左hp g2仲未有實際推出日期淨係話early Nov

日日都係度玩elven assassin
升lv 學技能

我玩左15分鐘覺得幾好玩又好難準，巴打玩左幾日會唔會準左好多

咩咩陽光

30號果日訂
俾完錢即有email
而加寫住Awaiting Lenses

想問下amazon 收2 次錢係咪正常
買完過幾日收第一次 再過幾日又收多次
total扣左5千幾
係咪之前後會退返 用8達通張mastercard

Fuck ....
請問佢email上面有無任何contact no.

揾CS

VR Optician

TwoSight GmbH
Schindmaaser Weg 17
08371 Glauchau
Germany

Tel.: 08167/3150954

Email: info@vroptician.com

Ust.Id.: DE329152023
Gerichtsstand Chemnitz

完全唔正常
要同佢講扣多左

會既 但好睇你係咪企死一個位練
轉左位又要適應下咁

點解我咁黑仔

用oepay mastercard喺Amazon買嘢係咁
佢會收一次預授權,正式再扣一次錢
因為係扣帳信用卡,所以會扣兩次現金
以前中過招,搵Amazon CS佢話係預授權啲錢已退返
但oepay等極都冇,搞到要搵CS,佢會叫你去
填張乜鳩"持卡人賬項爭議表格"畀佢再聯絡你
勁煩,所以唔會再用oepay卡買Amazon嘢
估唔到而家仲係咁鳩

原來oepay卡咁q熄

原來係咁 其實我第2次唔夠錢俾話失敗 我都係再入多次錢入去等佢扣啦咁 都洗濕左個頭

買Amazon嘢下下要入定兩倍錢
佢退得快都仲ok,但oepay下下扣住筆錢叫人點用

我嗰陣都係咁,又係二千幾錢嘢再入一次錢
以為過咗咁耐oepay會有啲改進啦

淘佬訂鏡，5日收到手，感覺幾好
唔使再用眼鏡Spacer, 所以貼左，睇野清過用眼鏡，同埋鼻位下面個透光位明顯少左好多

（用淘佬只係貪佢快... 外國果幾要等好多日）

有錢人會唔會做水魚啊

80-90,75畫質開始會差

我都訂埋vr optician zeiss鏡
即時有confirmation email

有冇邊隻lens易拆？同老婆一齊玩所以到佢玩要拆lens

另外，唔知自己近視散光， 要去邊度test?

買Lens 果時留意下佢個款係用扣定係磁吸.
磁吸果種係兩件式. 第一件係無鏡, 用黎扣住你部機, 上面有d強力磁石, 第二件就係lens, 個邊位有磁石, 比你吸住第一件. 咁既話你只要用少少力, 1秒就可以除左對lens落黎, 好方便

用扣款既話就下下都拆得好辛苦

1. 搵返自己以前配眼鏡個眼鏡盒, 通常入面有張紙仔寫住
2. 去驗眼, 唔配鏡純驗既可能要收返幾百蚊
3. 拎副眼鏡比人驗個度數, 有d整VR Lens既公司如果你買佢lens既話會幫你免費驗副眼鏡既度數, 但唔適合外國買家

想問依家有冇咩頭帶好用? 佢原裝果條真係越用得耐就好唔舒服。
本身想要問佢個加電版, 但到依家都未有貨

正常眼鏡舖都有得驗
近排你買完嘢俾email連度數+眼距直接send俾你都有
不過有d舖頭會閪d你唔出聲唔會俾record你

你周圍都唔會揾到標準
因為每個人個頭大細都唔同
仲要未計戴唔戴眼鏡，髮型etc

買多部啦，2千零，
送部新電話俾老婆都唔止咁少錢啦

爭wifi頻係咪要打交

用5g mesh頂唔頂到?
一個vd一個link又得唔得?
quest game就更加唔洗擔心

老婆一腳踢落條link cable度真攬炒

咁你用link 囉，你踢鳩爛又有借口upgrade埋部pc/router

爛部q2機會應該係最大

所以未話係借口囉，
犧牲2千零，
換無限升級權喎，
好似割咗包皮俾你無限屌閪，
我制呀

反而諗緊喺日森買邊隻面罩好d
頭帶等佢出多d連電池款先買都未遲
反正原裝暫時都ok

其實我戴眼鏡唔用眼鏡Spacer都無事係咪我塊面太平

我都無用，幼邊應該唔需要
當然同你個頭都有關連

面罩我都搵唔到有其他款買，我見amazon好多都係quest 1面罩.....原本想要vr cover,但係啱啱又話delay到11月尾

日森好似有5-6款咁上下

我剩係用過加電版頭帶無用過其他

加電頭帶好就好在後面重d平衡返少少，同埋佢係用個扭去收緊而唔係用橡根，我覺得舒服過原裝好多

唔好既係訓係到或住頭挨牆時後面有舊電頂住
個人亦唔建議打側訓住用，因為佢則邊都係硬
訓係到既用返原裝好好多

反而係壓住塊臉唔舒服
Amazon買咗個遮光加厚棉 唔知有冇用

我係憎問佢原裝臭膠味
等你用後報告

見佢評分幾高，又比人買晒要等兩星期
都係百幾蚊，試完再包膠

原裝次次用完壓到兩邊臉紅晒

我又冇呢個問題
可能係你條帶索得太緊

唔知點解 索唔緊會有重影好似未對焦咁
要好緊先清

我太近鏡 睇野會彎曲 要加spacer 明明我唔係戴眼鏡 距離遠返啲先正常

聽你講完咁我都試下加佢個spacer先
完全無視咗用掉埋一邊

多謝巴打
原來佢覆咗我inquiry

係咪吸入去就ok? 易唔易攞番出黎

Echo VR 淨係玩咗tutorial 已經覺得暈

果隻係易暈

10月25日在VR Lens Lab 訂咗對鏡, 明日終於會送到公司!!!!!!!

唔怪之得啦，有冇啲咩方法可以冇咁容易暈?

今日買左 要等12月4至1月1號
好想快D玩

無咩方法 呢隻同過山車一樣易暈

呢隻係磁吸，第一次用個扣件扣好，之後就純粹用磁力黎裝拆，好穩都好易拎返出黎

Following reports of faulty Oculus Quest 2 Elite Straps, Facebook have paused shipments in order to investigate the "quality reports" further.

Elite Strap暫停送貨

咁主動調查，真係發現良率有問題既話係咪可以換貨

你去搵地方試下psvr demo先
睇下鍾唔鍾意，鍾意就去馬買halo strap
唔鍾意先再決定要DAS定易裂

我計過，只要唔係用最垃圾果幾部wifi6(2/3core)
用4core既，應該全部都可以頂到2部quest加一堆其他野

輕鬆過2皮

好白痴嘅問題 用VD响入面點睇d VR mp4?

最近router由R7000 換左MR7350，而家用VD連到但無出電腦畫面 請問有無人試過？

*已經試左重裝VD，side quest 同電腦streamer

我部2011年牙石labtop都係同一情況，用條usb線連到不過懷疑裝oculus link software失敗所以用VD係冇畫面，只可以用quest個controller代替滑鼠

但係我之前用R7000乜事都無 換左MR7350就無畫面 有無咩野環特別設定架？

有無vd用家可以share下感受，
係steam個收藏庫畫面清晰度如何?
我用relive睇係見到野，但唔清晰，睇唔到字(game名)，模糊，但可以判斷到係咩game，

唔知vd係點

吊 MR7350要自己手動SET PORT FORWARD 38810-40 去自己部電腦
終於用得返VD

我兩邊 基本上一樣

咁睇game名清唔清晰?
我有d模糊，唔知係咁定係wifi唔夠勁

你biterate幾多？

我中位 近都清

amd到set 150好似
其他地方唔見有得睇

爆左hla好撚正

如果有玩過/睇過 hl2 episode 2
最後個幕直頭

細個唔識貨

等sale買返黎玩

我真係唔明點解對鏡會走咗去韓國

你意思係steam vr個揀game畫面? 我部機睇好清喎, 清到睇唔到既話我會叫人驗眼既程度

唔知算唔算steamvr, 其實就係平時steam個畫面, 好似咁, 唔知VD係咪咁.

今日下午都買左VD, 今晚再試試有無分別

見唔見steam vr home? 係大廳黎

Quest 2 插USB線連PC會變濛 得返720P左右
係正常定係條線有問題？

睇第一頁Q and A

你意思係 係Q2睇好濛定睇個mon解像度變細左

係Q2入面睇
我之前玩過rift
依家就好似同rift差唔多濛
如果得我有問題即係換線/用VD可以解決掛？
感謝巴打你用心解答

link係差過VD
VD都唔會有原生畫質

#1有比較圖 自己參考下

請問
1. 經vd 開steam VR 再張解像度倍數拉高
會唔會對quest 部機加重負荷？
2. Resident evil 7 經VD 玩唔玩到Vr?
3. VD 開game 我見左邊有launch steam VR, 經steam VR 開game同直接係VD開有咩分別？
4. 人口一同Pavlov 上子彈左手個制唔同，我成日搞亂，係咪無得改？

有勁卡加3.0線 可以一試 我卡廢睇唔到分別
睇reddit post d友話靚左

1.對顯示卡有 Q2唔會
2.呢隻係PS4 VR專用 PC係無VR mode
3.經VD會穩定啲 某啲game 好似the walking dead直接開會bug左
4.唔識 人口一好似無得改

顯示卡勁既 可唔可以試下 插3.0線

oculus debug tool
set 500 bitrate
texture weigh 3664
supersampling 1.5

Steam vr 設定
解像度向右拉爆佢

哦... 你指呢個
呢個都係好清，同平時睇mon差唔多
Steam VR既意思係一個VR既大廳，有傢俬有自然境物，果d可以開自己Steam既VR game玩

開咪係咪有得set 按制先收音？
搵唔返個setting
人口一係咪無得補子彈，一定要射曬先得？

1.唔識我長開

2.好似係

原來自己電腦桌面, VD係清過relive好多, game入面分別好似唔大,
VD緊時, 電腦桌面個解像度會自己縮, 正常?

PC VD automatically adjust bitrate 取消佢
Q2 VD SET bitrate 150 加 高畫質

唔知點解玩HL:A
一入去無耐就會成部電腦熄機
唔通一買張3070就壞咗

係咪過熱呀?

我估你一係過熱，一係火牛唔夠力

換彈? 撳磨菇掣

Population One 只要你射咗一發子彈之後可以㩒一吓右菇(Right Analog Stick) 再上彈

返去試試先
唔該哂

steam既beat saber退左
轉買番oculus既...
直接電腦都唔駛開直接玩太正了....
又一次玩到冇電啦.......好多歌都得最高難度手殘想喊

Steam版連VD成日有少少疾
退咗買Quest版爽好多

應該係過熱，火牛唔夠力應該連機都開唔到

應該都係
我650w黎

你應該喺度玩命

Sidequest 有咩野必dl?
今晚先裝side quest

VD 係買邊個版本最好？

quest store 版

想問如果用wifi連部機係唔係一定要用wifi-6?
如果係有冇話用邊部router好？
之前好似有推介過 但我搵唔返

通常上左飛機後幾耐會收到？
呢家好期待

wifi 5g 最少 唔一定6
2.4 only 唔洗諗

如果買就AX56U

3-4日內

無玩命
剩係想玩半條命

宜家AMAZON係咪冇貨?

你個名諗起我之前個名

要捕住佢網睇返貨

btw以前叫薯片大盜

D配件到哂鏡片 頭載 防推膠 架

THANKS巴打
QUEST2 好似好抵玩咁

好耐以前屋企有HTC VIVE, 但係檬到AV都唔想睇
見今年好似幾大進步想試下入手

睇pin 第一時間咁試機先

精神指令 說得

我想問下美森買quest 2 係全球保定淨係美國?

屌 Skyrim vr mod 終於有咁嘅功能

SOR自膠
QA搵到

一到手即狂check 有問題就退

有兩個退左機 等新機

唔該

釣魚game真係好似hi花

度數好準

火牛唔夠力點解開唔到機

唔洗下年 應該

清唔清？

好清

做乜揀白色

而家先知可以簡色 是但啦

白色好似易反光D
未用過9up

係唔會過數住 出貨先扣

vd唔係邊個版本好，如果你想用vd玩steam/rift game ，係只可以買quest版，冇其他vd版可以揀...
sidequest有好多好 game ，你又唔講想玩咩game 點介紹?

你有冇打保安碼？

佢證明唔到既話真係唔駛下年

25號買 啱啱收到貨
玩左陣First steps 好撚正

其實有光點退唔退得

呢個幾正WO,試下先

算數退機果兩個直頭死機磚左

VR之旅開始

同一個acc開兩隻vr，鎖得

睇pin試埋4K YouTube

終於到咗裝埋，即刻成個世界清哂

好 陣間試

如果散光深有冇得配?

幾好

超型

得，同眼鏡舖一樣加錢就搞得掂

個頭戴係淘佬哥隻?
感覺如何? 原裝戴得耐好壓住塊面

好舒服

我衣對都有散光度數+近視，所以冇問題

齊哂

你試多幾隻game睇下個光點仲係咪到
我開頭玩果日唔知點解有紅光，之後就唔知幾時無左

而家唔係話唔鎖咩

手果d係咩黎？有咩用？

防撞花

咁堅有用喎我已經花左少少

未買之前都撞左幾次 好彩無花

不過會重左

我都想買歐洲貨,不過我散光勁,連運費成半部機價SOSAD...

另外加左條短線 成日覺得個插好易壞

聰明 我放下個Post提示下人

VR lens lab好似係美國，但我衣對鏡係泰國整

終卡有usb 3但得1.8 係咪好慢 官網明明話塊底版最高4.8

岩岩落咗機！
但係係順豐速遞
唔知星期六前收唔收到

額外問一問大家有冇非官方頭帶好介紹

線既長度用0.25 岩岩好 痴實佢

邊款strap嚟

窮撚款

超有心思整mod

我用磁能線，一扯即甩，爽

HL:A用普通pc轉向玩到頭又痛眼又攰
真係得返半條命
不過好撚正

用線插? 無VD??

用緊VD
講緊移動方式用持續移動唔用傳送

習慣下

想問下如果電腦都連wifi (插唔到網線）
Quest 2 連wifi 5ghz
會唔會有影響

有影響 一定LAG到PK

電腦唔用5ghz都會好lag?

得返PCIE WIFI卡
QUEST2 直連PC 唔經ROUTER
但係呢個方法好多問題 好極端 有人玩到好好 有人玩到屌哂老母

VD作者唔SUGGEST咁做 你可以係DISORD直接問佢

咁冇計
部電腦要連網線既話要拉到條線出廳

而加打算買個有線既pc vr算
有邊款拍得住quest 2

冇

5千蚊G2
Q2同價位 要有線? 無

G2 好過 q2?

睇第一頁 因為佢係HDMI線黎 無壓縮 目前最強VR係佢
2160 x 2160 per eye
真4K

想玩steam vr
本身想買quest 2但個wifi搞唔掂

定其實本身quest2入面都好多野玩？

你電腦咩spec先冇2080以上都推唔郁

i9 9900k
2080ti

咁就得啦

如果係我...無STEAM VR 我索性唔玩....
Quest store game貴款少 畫面算係咁(可能玩開STEAM VR有比較)
最仆街 根本無咩特價活動 食貴GAME

我係你就G2去馬

如果Q2 你可以插USB線連電腦玩 不過一樣有壓縮 畫質都係差過VD

但部腦插唔到lan線 如果唔係就直接買quest2
我見用線連好似又差啲咁
諗住用線咁不如直接買g2

Q2用線真係好差 一直都唔推人咁用
Q2特點就係唔用線玩

咁唯有等g2 不過間房冇咩話大既空間可以玩

加個lan線轉插咪得

太遠 個router係廳

mutiplayer買左population one同saber beat
爆左walking dead 差不多玩完half life alyx
距離部xbox到仲有五六日
仲有咩高汁單機game介紹？

呢隻邊到買

no man sky, 我玩左廿個鐘仲覺得自己好初期

skyrim vr

美森，我買嗰陣16鎂3條6.6尺，
不過佢去唔到3.0，
要3.0嘅最少要有20pin齋磁能頭都要20鎂

買條100米cat 5e線自己慢慢拉囉，
無線一定好過有線，
而反正準備用線嘅點解唔用link?

Quest2+extra router(in your room) cheaper than G2

磁撚線只係用嚟充電
If用嚟玩link fing一fing個頭就甩撚咗啦

正 wo 痴能線

磁能線英文係咩？
或者有無Link

想問下有無師兄買咗elite strap 到咗貨但已經return 番俾Amazon ， 想問下我係唔係要自己搵香港郵政寄？

損耗品嚟
花咪花

岩岩訂左quest2
想問個問題

1.quest可唔可以訓係度渣番mouse玩？

2. 7700k +1070 係咪難推steam vr?

magnetic usb c charging cable
磁能 線

你隻game 本身要訓係到睇嘅未得囉，
一係睇2d戲，自己調仰角

chilunsin usb c charging cable

好好用喎，做乜退

1. 可以既，但我覺得玩傳統game坐返係到正經玩好d, 始終訓係到好難用keyboard
2. 唔識答，睇下有無用緊類似spec既巴打答你

買256gb應該快好多
之前keep住有貨，最快既巴打由落單到收到只係3定4日

就黎斷，衣家個兩條邊係彎咗入去

又一個受害者

斷就未斷，但衣家係唔合理咁彎咗入去

有冇人試過喺q2 browser 度睇youtube 4k或以上既360度片，畫質崩潰哂係咪正常

3號訂256 就快到

點彎？？

no man sky睇完啲gameplay片都唔係好知係玩咩

呢隻好似太hardcore
同埋唔係made for vr

請問咩vr game可訓係到玩?
除咗講明要訓係到至有最好體驗嘅?

4k 180都唔清，你重話360
8k 180叫接受到，360起碼去到16k

即係有待開發

youtube睇過一條8k 360 new york

skyrim vr 幫囡囡除曬衫之後

可能係h game

我上網down 8k av vr 180°試，
叫做數到毛毛又唔窒，
不過容量好撚勁2分鐘600MB....

睇d 360群p片好撚矇

想問下睇咸片直讀電腦定都係要放入去再睇？

2樣都得
電腦白痴/懶人咪放入去

除咗間VR Lens lab, 仲有一間係德國嘅VR Optician,會比前一間平少少

最後揀左256 一個下星期到貨
64要21年1月中先出貨

我揀咗德國嗰間，想試下原廠zeiss鏡

唔介意價錢256係最快有貨，64要同人爭餐懵

如果直接用佢個browser 睇得唔得

放咗入去再用佢個player又或者down個免費player睇就得
browser用嚟睇網頁嗰d

衣間我見都幾貴下，不過衣家用VR Lens lab 對鏡都唔差

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (10) 玩VR 10個有9個沉迷緊 第10個就係你

推1001

加咗option同我度數深埋單啱啱1000頭